{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082406623/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "절개 디테일 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの商品番号FW23 / 113941BY25は感じを生かした長袖Tシャツで、伸縮性のある素材を使用し着心地が楽です。 このTシャツはブラックのデニムやスカートと一緒にコーディネートしてシックなルックを演出するのにいいです。 素材は表地にポリエステル63%、レーヨン35%、ポリウレタン2%を使用しています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を洗濯する時は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがある場合は軽く手洗いしなければなりません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この8 secondsの商品番号FW23 / 113941BY25は感じを生かした長袖Tシャツで、伸縮性のある素材を使用し着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "このTシャツはブラックのデニムやスカートと一緒にコーディネートしてシックなルックを演出するのにいいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地にポリエステル63%、レーヨン35%、ポリウレタン2%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "服を洗濯する時は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管方法について教えてください。",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属部材についての注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品の損傷の補償について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 575
    }
}